# Проект "Cards" на платформі Step 👩‍⚕🗓

## Використані технології:
- HTML5
- CSS3
- JavaScript (ES6)
- Webpack
- Bootstrap

## Опис проекту 💻
"Cards" - це додаток для секретаря, який допомагає управляти записами пацієнтів в клініці. Ви можете записатися на візит до одного з трьох доступних лікарів:
- Терапевт
- Стоматолог
- Кардіолог

**Для тестування всіх можливостей програми, будь ласка, увійдіть в систему:**
Логін: sveta@gmail.com
Пароль: 123456789

### Стани карток:
- 3 стани терміновості: звичайний, пріоритетний, терміновий (виділяється іконкою).
- Активний, Завершений.

## Основна функціональність ⚙️
Додаток надає можливість:
- Сортувати картки за статусом та терміновістю.
- Здійснювати пошук пацієнта за ПІБ.
- Перетягувати картки методом Drag'n'Drop.
- Автоматично додавати дату та час редагування при редагуванні картки.
- Захищати доступ до програми паролем.
- Перевіряти доступність часу при записі до лікаря.
- Відображати повідомлення про успішну відправку чи помилку після відправки чи редагування даних.
- Можливість змінювати місце розташування полів у формах шляхом перетягування за допомогою Drag'n'Drop.

## Команда розробників 👩‍💻👨‍💻👩‍💻
- Анна Матвєєва
- Марина Смирнова
- Світлана Педченко

## Розподілені завдання 📝
**Анна Матвєєва:**
- Розробка модальних вікон з формами.
- Редагування карток.
- Налаштування Webpack.

**Марина Смирнова:**
- Розробка класів та візуального відображення карток.
- Реалізація функціоналу Drag'n'Drop на картках.
- Дизайн веб-сайту.

**Світлана Педченко:**
- Розробка модального вікна з можливістю реєстрації.
- Реалізація фільтрації.
- Створення домашньої сторінки (Home page).
- Розробка заголовка (Header).
